總結張建宗見記者：晒左記者一個口罩聽佢廢up

大家繼續撲口罩！

記者好慘

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

係咁強調黎近有2400萬個口罩
夠全港幾百萬人用幾多日?

3-5日

可以平均分配到d人手上先算

都買唔撚到咁有幾多有撚用咩

3日

佢話「可能」，今日800萬個都唔知係邊

食晏前一個，食晏後一個，一日已經冇1400萬隻，仲未計遊客

係咪即係大家等多十幾日就會有新貨比大家用幾日咁既意思？
即係長期短缺??